咩中下價手機做無反camera嘅monitor比較好

我最近有需要用consumer級無反相機拍影片，因為嗰架機無監聽，所以我希望用手機做monitor監聽，甚至裝一個錄video嘅app喺部手機度，等我可以控制錄音嗰條channel，如果可以分到訪問一條channel，背景聲一條channel就正喇。我嘅預算係唔超過3,000元，牌子無所謂。請問有無好介紹。唔該晒！